[集思廣益]我朋友姓羅，就生得，改咩名好？

我朋友姓羅，個仔就出世改咩名好？

想霸氣啲

羅生門

羅友

羅友良？

羅旋丸

羅霸

羅生得

佢火影fans

羅佢為除療魚救尖騤幾奢頭崴直罩屬料刺映料姨是改究極EX

羅驚聞

佢宜家應該驚咗

羅定偉

羅船長

羅璇遠

好耐無見羅船長巴打

羅璇沅

英文名叫rasengen?

Law Sengen

到個小朋友大個嘅時候應該好想一個螺旋丸打死佢老竇

屌你 boruto 打老豆？

為咗爭老母

羅友恆

羅理雅
Fried rice

阿修
英文名 叫 阿修 羅

幾型